[認真討論］新隔離營， 中大新醫院

最近坐黨鐵見到大學站有間新醫院係中大
上網查過， 第三季就可以開張
相信改建隔離營，再配合埋隔離酒店。應該最簡單
果頭除左科學園同中大， 有鬼咁遠先到民居。
推到俾白粉報見到

2月已經講了
old news is so exciting